我識動脈傳心思

果日比個妙齡女中醫把把脈, 適蓬見到佢恤衫開口, 呆望心諗, 正呀, 5秒左右佢就feel到我心跳加速添, 有交流

無是咁的 0分